仲有冇人記得鬼鬼?

而家喺台灣人面前提起佢係咪仲會全場哭崩?

你講小鬼？
鬼鬼出唱片點解要淚奔？（唔係fans無追）

左手指月聽到係人都咸..

丫頭正d

死咗嗰件台狗？

鬼哥

好掛住鬼鬼